傾閪咩？屌你老母！

五大訴求 缺一不可！

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳